庫務署合約文員

有冇人apply左/有冇現職做緊?

準備apply

想知係唔係年年跳point的？

合約咋喎。唔係當公務員喎

明白thank you

有冇人收到電話？

係咪負責派1萬蚊

咁撚快？ 岩岩先dead 咋啵

有冇收到電話？

同問有冇人已經收到電話？

apply完之後咩消息都無
喊出黎

會唔會係因為肺炎，定真係請夠人

佢有send email比我話收到我啲文件

原本上星期開始in 人
但後尾停咗
而家喺一個人都未請，同埋唔係做派錢
利申：識人做庫房

咁做啲咩

講錯，係原本今個禮拜in人
Office 野，咩都有

唔該曬你

幾多號interview?

冇電話

冇電話喊出嚟

見到呢個post先醒起一直搵緊工嘅自己，都有apply過呢份工

[url][/url]

同問

會唔會係見左合約文員之後先輪到行政助理？（自我安慰中

In左未

合約狗都唔屌

仲未收到電話嘅我係埋咪冇機啦

其實佢係咪已經report duty

你係咪都in左？

你幾號in?

佢係打俾你定email通知interview?
有冇話要等幾耐通知得唔得

未有電話打嚟啊諗緊佢係咪in左合約文員先到行政助理

巴打做庫房？

咁即係仲有希望
感謝代問

我都未試過有得見n仔
出嚟做左嘢五年

一般政府工（包括n仔）你預等半年至一年啦
搵定私人公先
有offer先辭職

唔知幾多人有waiting list

點解請得咁快？

應該請黎搞派一萬蚊？